3台龜速中.....

有冇人用緊3台真無限, 我而家係上環個速度同以前56K差唔多......咩料....